大學考試唔合格會唔會冧班？

會唔會影響搵工？

會啊

要再考過DSE

多舊魚

最後一年會

要拎張成績表比家長簽名

唔合格要見家長

梗係會啦, ching 做咩咁唔小心呀？

重讀唔合格科目

小心家長日俾班主任屌到喊

會
同埋好似中學咁朝九晚四

如果你有得揀某個major